有冇人覺得自己條女好囉嗦

女朋友囉嗦多野講 之後如果結婚生仔我替你個仔慘，因為佢哋會認為自己個老母好撚煩 講完東又講西 做緊嘢又話尻你

我阿媽係一個好例子 囉囉嗦嗦 其實女人係咪多數都係咁呢

感建分

又囉嗦又心急

你慘喇
多數老婆會似阿媽 性格上

你知道自己唔鍾意就盡量避啦

都係關心你啫